有冇人去過仙台 請問4日3夜夠唔夠玩

6月先正式返工 打算避開日本人黃金周 5月尾去仙台玩

由於對日本歷史有興趣 主要想睇哂伊達政宗相關景點 再食下好西 eg蠔同牛脷

坐CX 早機去東京 晚機返 新幹線來回 想問3日夠唔夠

東京任何一個機場去到仙台都要兩粒幾鐘

諗住成田出東京站 再轉東北新幹線
我估我去到都夜晚
好羡慕台灣有得直飛仙台

痴線成田梗係去上野啦

唔係直飛，交通都無左好多時間
得4日3夜玩得咩

撘red eye 機啦。我月尾都係red eye 之後羽田上仙台。計過大約11點前可以到仙台。咁樣你嘅4日3夜就有用D....但係如果玩到5日4夜你就唔使撘red eye